[慎入]阿姐汪明荃做乜咁睇唔開？

嘩屌

屬於香港人嘅書店

我就覺得好過濃妝豔抹
佢都咁大年紀 好正常啦

佢咩事

要學SAMMI

Lunch time即刻飽晒

起碼呀姐份人夠真
唔係開重filter

有咩問題

其實佢72歲㗎啦

有畫眼線喎好似

MATCH

掙扎！！！

濃妝豔抹呀